# Skalierbarkeit und Krisenkonzepte - Regiogeld_e.V.

Krisenkonzepte / Skalierbarkeit Regiogeld e.V. Ich habe zu wenig
Einblick in die vorhandenen Resourcen und Strukturen um zu diesem Thema
viel zu sagen. Es wird jedoch vieles, was für die [Skalierbarkeit der
einzelnen
Regiogelder](/skalierbarkeit_der_einzelnen_regiogelder "wikilink") gilt,
auch für Regiogeld e.V. gelten.

